做緊警察既你唔該睇下

今日係咩事唔駛多講 而逃反條例都影響緊你同你家人 下一代
唔好話你身不由己 事實上對與錯你識分
點解今日咁熱咁辛苦 都可以一百萬人上街？
而香港人努力爭取既時候 咁啲國家報道連真相都唔敢講 指鹿為馬 請問你既心情係如何？

來源: 環球時報

希望仲有人仲有少少良知
唔好剩係識做狗
仲知咩係是非對錯

某*

睇內文先